唔好忘記向西鐵索償 (要賠錢要負責）

今次元朗發生嘅恐怖襲擊， 全因西鐵站保安不善， 西鐵車長失誤導致，無辜乘客受站外人士進入襲擊， 今次遇襲乘客本應係可以避免嘅。
除咗傷者之外， 如果因在現場並受恐怖襲擊而造成心理或精神困擾嘅人士都應該去索償。
唔一定係因為睇精神醫生 或者心理治療 可以索償， 亦可以因為害怕再次乘搭西鐵而被迫轉搭的士進出的開支都應該嘗試去索償。
小額錢債審裁處會接受港幣五萬元以下嘅民事索償， 在小額錢債審裁處雙方都不能聘請律師，裁判官會睇雙方理據而判決的， 你即使敗訴堂費都不過輸一千幾百唔使驚。

P

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命